香港唔值得擁有張華峰議員

雖然廣東話發音有待改善，但勝在讀謞一字不漏，乖巧聽話好比小一學生，做大陸宮員會係更適合佢發光發熱嘅舞台